突發！獨媒記者 佐敦封鎖區內 留守直播中！

政府俾堆垃圾食物人食

個電飯煲點黎

好似問人借架

隔離蘋果諗住用電水煲(酒店果個)煮湯

佢個麵，我下次強烈建議佢地戴狗餅入去做軍糧

俾人封區 真係食得屎

見住個麵笑到亂9打字

喬丹

點解冇生命麵包

見獨媒咁辛苦，幫你留念

日日都要食一品鍋
無菜無生果 屎都無得痾

有栗米呀

用牙咬

腥簡特色部隊鍋

嘩屌仲恐怖過部隊鍋

出前一丁可以點煮?

抗疫版部隊鍋